有冇手足成日被熱狗？

講過一次半次戴口罩冇用就比連登仔屈做熱狗

利申：謝偉糉忠實粉絲

唔認自己做熱狗嘅熱狗=凍貓

你成日講

識我都知我最憎熱狗

有冇手足成日被泛民

2樓個個好幽默

最憎貓貓

成個波台都知你深黃

Boa有咩問題

小龍女最好聽

被屈熱狗pr

樓主好少講真話，睇黎比班五毛迫得好緊要，希望唔好有抑鬱🙏

係 你最憎你自己

通常個人有啲問題先會被熱狗

你=熱狗